手足已經嘗試突圍

全世界 我唔再叫人出啦 出左既即刻全力屌入漆咸道南

出緊既都係全力屌向漆咸道南

接應突圍手足 一齊衝出去

漆咸道南

大家一齊衝

手足一齊衝

救人啊

推

手足頂住啊 黎緊救你地

幫拖會合突圍!!

Now 播緊好像撤離緊！

接手足呀

唔好放棄 曙光會照耀香港大地

一齊走啦手足

退左返校園

衝過去啲狗度掉火魔

救手足！！！

家長車我求你地去晒漆咸道南附近

紅磡 佐敦 何文田 尖沙咀都好 接小朋友放學

救人

推 加油

手足我地黎緊啦 頂住

會師呀

屌穿條漆咸道南 接手足

救人呀屌你老母

點解人地增援先黎突圍

黎明已過 旭日升起

榮光歸香港

號召全世界接手足放學

另一邊又tg緊，其實係咩情況？

快啲去
好多直播都播緊
班狗要時間SET陣
只要人多佢地就要CALL BACK UP
手足就有更多時間走

外圍衝入去啊

防暴衝緊上去圍捕走果班人
極度無恥

係咪poly走出黎嘅手足

接近手足呀

唔係

你地諗下poly手足既絕望 當佢地見到援軍 一定會士氣大振

呢班係聲援

咩人黎?

死黑警

屌！

Bump

突圍失敗左，各方兄弟盡快支援。

睇老豆搵仔話八點後接更嘅都係T3老弱殘兵

好似係

救命啊 救人啊 唔想睇住手足死

似尖東幫手手足

唔係，係一般市民

出左校園 但係無徹退路線 班狗包圍晒

走唔到，返返入poly 了

集中先

推啊

儲夠和理非先好突圍 唔係無人掩護呀

突圍失敗.返緊入poly

做乜鳩
和理非做乜著軍服

尖東d 狗又發癲

攻出去啦

援軍快啲一齊衝啦 黃埔 佐敦 尖沙咀

唔夠多人

叫東方唔好再影大頭

推啊

1) 和理非

港島: 聚中環
九龍: hotel icon 附近

聚人救理大

2) 勇武繼續開花

目的: 俾壓力仆街政府和Popo 放人

沖

救命啊

尖沙咀咩事？

唔關事.班狗封鎖曬
係一條生路都唔留比班手足

不嬲話唔好搞埋大
成班popo呃ot放風叫人死守

到底去邊 周圍popo

Push

諗住幫手嗰班都出埋事

唔係 頭先睇直播唔係咁樣

係咪手足？

屌 根本走唔到 一出去就放tg

救人啦

係

接應到手足一齊出去先叫突圍到

呢度大撚把MON PO狗

妖 睇蘋果 而家3-40個咁去都比成班狗咬住哂 根本聚唔到人

應該係準備去支援poly嘅手足

呢班應該係去救人個班

push

唉，叫左成晚喇

放tg唔係可以用霧黎作掩護咩

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

起碼要上千人 同一個方向行

Pish

黎明來到

如果係突圍應該係唔理催淚係咁跑而唔係慢慢推進?
搏佢拉唔晒

今朝狂拉人，有事冇幹照拉左先

大家推到就推 無時間再用電話

拉撚晒 又非法集結

向紅磡同黃埔突圍啦
𠴱邊多民居，有機會避

最後最後最後
⋯
⋯
⋯
由紅隧衝向香港，一定要喪跑同衝

手足我地黎緊啊

Go

仲有 NOWTV 全程直播，點突圍？睇住食都得啦！

漆咸道北都有大量手足

popo係紅隧出口等你

用手指公

人數較少係真

仆街狗 當我求下你地啦 放佢地一馬啦

立場live緊果度係黎幫手既手足?

推！！

便裝ar ma

漆咸道南

香港人肯出黎未

今朝先出黎既手足黎

要隔開記者.唔好俾佢地知你地做乜，入面有犬

頭先有人試過 好快掉頭
跑最快都要十幾分鐘

而家係比人圍點打援啊
最少50個係路上比人捉左
搵位聚人先啦 而家分批去送頭無用

都而家一隻眼到未還到

突圍係要跑唔係慢慢推進

接英雄！

推！！！！！！！

退左返入poly...

從尖沙咀方向嚟緊好多警車

衝啊 救poly學生

係支援到定POLY手足走番出黎

冇錯，請開記者一陣

推啊

1) 和理非

港島: 聚中環
九龍: isquare

聚人救理大

2) 勇武繼續開花

目的: 俾壓力仆街政府和Popo 放人

點會咁樣黎突圍，
有心衝預左捉十幾人而其他走到

萬歲衝鋒呀

幫手推

我地要會合

吓, 你話救人我未著

手足萬事小心

記者們, 手下留情, 唔好影走路片

齊上齊落一個都不能少

暫時未有被捕
反而尖東接放學拉左幾十個非法集結

理大最少狗力邊個位？最近車路又邊個位？有冇update下？

尖東科學館大9捕，聚唔到

live住尖東超重狗 其他位都有狗小隊 要搵位聚人先

漆咸道南附近周圍和你塞

衝呀 最後機會

九龍救人

poly 入面應該冇晒火魔，見佢地走之前掉晒

🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

拉咗附近嚟救人嘅手足

中環撚出黎

圍中環救學生

有冇地下渠位足以行走？

有冇話咩出口走到？

你講被捕個班？唔影點認人同搵律師

所有人向土瓜灣方向突圍，不要棄裝邊打邊走

大家出來啊

麼地道好多狗車嚟。

尖東橋唔搞，科學館勁多老弱殘兵狗。。紅磡橋？

咪癲啦 唔係個個入到
平時入都要燒沼氣
裝gear

點會日光日白咁走啦

小路走！

之後再反攻！

最緊要唔好被狗咬！

送頭行動

完全救唔到

我係喷水池……過百popo

走得就走啦

[b][size=6][red]煲大佢 popo話示威者唔主動攻擊就唔還擊 但而家一出校園就狂射催淚彈 根本唔比人走

走得幾多得幾多啦

我朋友仲係poly，走唔撚到呀屌

接手足！

咁即喺將被拉嗰D當condoms?

tui

仆街校長瞓撚醒未？

衝出去啦

尖東唔好，麼地道冇塞狗易到，買定離手，決定去邊度快啲

慢慢推進只係磨晒你

根本嚟個班沒作用
純粹被拘捕分散警力

佢係咪冷氣軍師，屌你你個個豬嘴好撚好抖氣呀？
係咁容易，就唔會磨撚左成日都走唔到

Rb 封曬.唔會有接應,一定要正面衝突突圍到一段

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

加油

出黎呀。。。我地衝唔出黎呀

走唔到呀，退返晒入去。

有冇poly入面手足真係成功走到？

iSquare有冇人？

我琴晚一早已經講要咁早，
完全無人理
你依家成班火魔又冇，裝又冇
點打？佐敦咁多人都攻，又係放TG即退
永遠唔放大自己唯一優勢人數

你唔係靠佢嘛

根本都未夠人殺入去，
係到講嗰啲，你哋又出左嚟未呀

我都係
狗亂咬人
記住要冷靜地行
佢地尊捉人跑緊

過緊去 頂住
睇到字既人快啲一齊過黎幫拖

出左啦！一黎就tg

完全唔夠人 求下你地出黎

大家出黎啦

撐住

推mm

放棄 回家睡覺
根本送頭

出黎個啲完全冇gear

我Frd一個鐘前走到 但佢冇同我講點走

突圍嗰班啊

咁易咩.班狗重兵封死曬所有逃生路線.仲要mon 實傳媒直播

東方咩料大家知啦，屌佢老母

瑋開始唔係要死守架唔 做咩要走

地下去水位走，試一試

出黎啦 香港人

有冇人係尖嘴？

屌佢老母冚家剷 希望佢呢代架下三代衰到貼地

出到poly都出唔到tst

何文田方向！

#理大
0836 網民早前號召的“萬人圍堵理大”並不成功，黑衣示威者被香港市民所放棄，一度嘗試突圍而出卻發現無路可逃，唯有退回孤城內等待被捕。
暫未清楚等待他們的命運將會是被捕、被自殺、被強姦，抑或是當場斃命。

火車站頂只有和理非約十數人
救護清理緊陳麗玲樓旁天橋
其他區如何

嘩 尖東咩事一排排人坐低

你坐起屋企睇當然清楚

荔枝角道好多狗車去緊塘尾道方向

屌你可唔可以收皮
含撚啦

曱甴不配有後代

收皮啦屌你老母
又block 一件

仲可唔可以聯聯入面，要裏應外合，一起打同一個位先有機

來救人嘅捉哂
立場:80-100人

淨係識上連登叫人去死
你要唔要面呀

你咪又係番住工扮心急咁

人啊屌曬你地老母！！！！

咁都要比埋外圍和理非知點幫你地架
例如里應外合
聲東擊西
總之你地內部傾掂一個比鬼知佢都做唔到野既方法 再全世界通知

屌你我係尖咀喇你收皮啦

8:57 幾十架狗車旺角警署向西行

Pnsh

絕對係想捉晒所有走出黎嘅

咁撚大煙 唔著裝點入

大家忽略左一點，選舉近啦，班狗唔會硬來。手足其實係學校冷處理仲好

尖東P2好多人返工

好多狗車在途中, 大家行快D

班狗宜家目標係去救援嘅人

噴水池？其實仲有好多人走到 不過在場個個都和理非 唔識救人

如果全港大停電

要救佢地
我諗琴晚愛丁堡係最後機會
夾硬幾千人打入紅隧

依家再攻 就太遲

已經有好多傷者
而且資源不足
無可能長期堅守不出

去唔到,地理位置

熱門呀熱門呀

補返相 補返上

救人嘅手好多都足拉左了

無物質呀, 阿哥, 唔傷都餓死

尋晚重兵
重難
今朝已經係好機會

輸了..

有野食既 有7-11 不過d狗真係唔想比佢地出 要一萬人先救到

Now有個攝記係藍絲

打頭陣跟着有2-30架車響晒警號, 大家快啲走

[最壞打算][識law嘅俾意見]如果真係再守唔住救唔到

如果識人係入面俾佢哋睇下
純粹俾意見 poly手足自己考慮

因為你地d所謂部署，打晒上連登？

佐敦仲有好多手足

千祈唔好試吓諗住
有冇可能用水渠走佬？

都係幾百人到 唔會夠打

其實我地好難有啲咩部署 我地入到去既位置 佢地睇地圖都一覽無遺

因為有狗mon po, 打機睇住攻略打有幾難？

外面既人千萬不要火燒狗宿舍

等班外面班黑警甴散咗先走啦，暫時留在校內最安全

要由東西面夾擊
不論打唔打開到缺口
都可以聲東擊西領手足喺其他出口離開
入邊啲手足要搵架車衝防線出黎

理大手足們
你地想係邊個位突圍
請賜覆🥺

推呀 救人

著完又俾人鬧

企得好散
要諗辦法集合由柯士甸道或漆咸道南進攻

推推

搵到一萬人入去
換哂街坊裝走

收皮啦失敗撚！

要再遠d，有機會尖沙咀都聚唔到人！

isquare都唔夠人！！！

係，可以的話留有機會留幾日，選舉前班狗唔會亂黎，佢地蝦你地小朋友，心理質素差，嚇兩嚇就亂來

要裡應外合

有車果班駛哂去伊院果邊再衝得5得

喺邊度出緊嚟呀?，係咪麼地道? 我見到好多人俾人捉咗